請所有巴打起出po 之前加呢段野入去

認清目標，撤修例，放義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救
撤修例放義士

發現依家好多巴打開始放鬆，人一旦放鬆俾個腦去諗野就通常會出現好多負面思考，而呢種思考係絕對會影響到一同奮戰既隊友 但人係無可能去避免呢個諗法，呢種係人既天性

會去諗未來要點行，依家咁做得唔得，但請專注當下，佛家思想，冥想又好都係教你如何專注當下，唔俾負面思維影響到你同其他人，更何況呢個關鍵時候 更加需要注意自己任何既言行，會唔會令到有戰友頹左，我地需要極力避免呢種情況！ 避免分化

但有時真係會忍唔住想認同請分享。但為左唔影響到戰友 ，就當俾我呃左又好，請起任何po 既上款下款（prefix,postfix) 加上

認清目標，撤修例，放義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救
撤修例放義士

推

推推！

推推